緊急求救 點解打比人會係大陸響聲

事源就係寧寧舍舍打比A先係大陸響聲
但其他人打比A又係正常響
而我淨係打比A一個先會係咁
打比其他人又係正常響
A去過台到問話狀態正常
check過設定個啲都無異常
究竟點解會咁有冇人試過

A間唔中去大陸叫雞比你撞到正

沒收A張回鄉證就無事

只有人在大陸先會有大陸響聲。

接受現實啦

去左叫雞囉,on9仔

你個名

男人叫下雞正常啦下話 樓主女人仔乖乖係屋企等啦
唔好諗咁多